聽日唔好再入美元喇, 可以全部拋售!

美元已經玩撚完: 將會被人民幣取代, 人民幣將會全面國際化!

美元將會變成真正嘅陰司紙!!

建議將美金換英磅澳幣紐元歐元加元, 日元都可以, 什至馬拉紙泰幣.

傻鳩
你放曬未呀

拜登上台,人民幣就可以國際化